求黃店髮型用品

上網見到沙田好運有間黃店髮型用品鋪 本身就唔太清楚有咩品牌就叫佢推薦 買完返屋企查下好唔好用先發現哩罐野係made in China

想睇下大家有冇邊間好推薦

張梁記